Hij heeft een passie ook voor Indiase dieren, die door hem naar hem toe worden gestuurd correspondent, en hij heeft op dit moment een cheetah en een baviaan, die vrij rondlopen over zijn terrein en worden gevreesd door de dorpsbewoners bijna net zoveel als hun meester.
